msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Danmaku2ASS\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2016-08-13 19:57+0800\n"
"Last-Translator: Star Brilliant <m13253@hotmail.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: danmaku2ass.py:147 danmaku2ass.py:193 danmaku2ass.py:243
#, python-format
msgid "Invalid comment: %s"
msgstr "无效弹幕：%s"

#: danmaku2ass.py:170 danmaku2ass.py:207 danmaku2ass.py:227 danmaku2ass.py:327
#: danmaku2ass.py:329 danmaku2ass.py:443 danmaku2ass.py:543
#, python-format
msgid "Invalid comment: %r"
msgstr "无效弹幕：%r"

#: danmaku2ass.py:731 danmaku2ass.py:800
msgid "(FONT) sans-serif"
msgstr "(FONT) SimHei"

#: danmaku2ass.py:739
#, python-format
msgid "Invalid regular expression: %s"
msgstr "无效正则表达式：%s"

#: danmaku2ass.py:772
#, python-format
msgid "Failed to detect comment file format: %s"
msgstr "判断弹幕文件格式失败：%s"

#: danmaku2ass.py:778
#, python-format
msgid "Unknown comment file format: %s"
msgstr "未知的弹幕文件格式：%s"

#: danmaku2ass.py:797
msgid "FORMAT"
msgstr "格式"

#: danmaku2ass.py:797
#, python-format
msgid "Format of input file (autodetect|%s) [default: autodetect]"
msgstr "输入文件格式 (autodetect|%s) [默认: autodetect]"

#: danmaku2ass.py:798
msgid "OUTPUT"
msgstr "输出"

#: danmaku2ass.py:798
msgid "Output file"
msgstr "输出文件"

#: danmaku2ass.py:799
msgid "WIDTHxHEIGHT"
msgstr "宽x高"

#: danmaku2ass.py:799
msgid "Stage size in pixels"
msgstr "舞台尺寸的像素数目"

#: danmaku2ass.py:800
msgid "FONT"
msgstr "字体"

#: danmaku2ass.py:800
#, python-format
msgid "Specify font face [default: %s]"
msgstr "指定字体名称 [默认: %s]"

#: danmaku2ass.py:801
msgid "SIZE"
msgstr "尺寸"

#: danmaku2ass.py:801
#, python-format
msgid "Default font size [default: %s]"
msgstr "默认字号 [默认: %s]"

#: danmaku2ass.py:802
msgid "ALPHA"
msgstr "ALPHA"

#: danmaku2ass.py:802
msgid "Text opacity"
msgstr "文字不透明度"

#: danmaku2ass.py:803 danmaku2ass.py:804
msgid "SECONDS"
msgstr "秒数"

#: danmaku2ass.py:803
#, python-format
msgid "Duration of scrolling comment display [default: %s]"
msgstr "滚动弹幕显示时长 [默认: %s]"

#: danmaku2ass.py:804
#, python-format
msgid "Duration of still comment display [default: %s]"
msgstr "静止弹幕显示时长 [默认: %s]"

#: danmaku2ass.py:805
msgid "Regular expression to filter comments"
msgstr "过滤弹幕的正则表达式"

#: danmaku2ass.py:806
msgid "HEIGHT"
msgstr "高度"

#: danmaku2ass.py:806
msgid "Reserve blank on the bottom of the stage"
msgstr "在舞台底部预留空位"

#: danmaku2ass.py:807
msgid "Reduce the amount of comments if stage is full"
msgstr "在舞台满时减少弹幕数量"

#: danmaku2ass.py:808
msgid "FILE"
msgstr "文件"

#: danmaku2ass.py:808
msgid "Comment file to be processed"
msgstr "将要处理的弹幕文件"

#: danmaku2ass.py:815
#, python-format
msgid "Invalid stage size: %r"
msgstr "无效舞台尺寸：%r"
